<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="Day">Day</string>
    <string name="day1Content">
El Arco Delicado (Delicate Arch en inglés) es uno de los símbolos más icónicos del Parque Nacional Arches, ubicado en el estado de Utah, Estados Unidos. Este arco natural impresionante se destaca por su elegante forma y su ubicación majestuosa en el paisaje desértico rocoso.</string>
    <string name="day2Content">La Torre de Tokio es una emblemática estructura de comunicaciones y observación ubicada en el distrito de Minato, Tokio, Japón. Construida en 1958 y diseñada por el arquitecto Tachū Naitō, la Torre de Tokio se eleva a una altura de aproximadamente 333 metros, convirtiéndola en una de las torres de comunicaciones más altas del mundo.</string>
    <string name="day3Content">
Las mantarrayas son criaturas marinas fascinantes que pertenecen a la familia de los peces cartilaginosos, estrechamente relacionadas con los tiburones y las rayas. Conocidas por su impresionante tamaño y su elegante movimiento en el agua, las mantarrayas son habitantes majestuosos de los océanos tropicales y subtropicales de todo el mundo.</string>
    <string name="day4Content">Golden Gate Beach es una hermosa y popular playa ubicada en la costa del Pacífico, en la ciudad de San Francisco, California. A pesar de que su nombre lleva el término "Golden Gate", que es más famoso por el icónico puente, la playa en realidad se encuentra al sur del puente Golden Gate, en el extremo occidental de San Francisco.</string>
    <string name="day5Content">
La Nebulosa Roseta, también conocida como Caldwell 49, es una impresionante región de formación estelar situada en la constelación de Monoceros, a unos 5,000 años luz de distancia de la Tierra. Su nombre proviene de su apariencia, que se asemeja a una rosa en plena floración cuando se observa desde la distancia adecuada</string>
    <string name="day6Content">Las cataratas son formaciones naturales impresionantes donde el agua fluye sobre una superficie rocosa en una caída vertical, creando una vista espectacular y a menudo acompañada por un rugido ensordecedor. Estos majestuosos fenómenos se encuentran en diversas ubicaciones alrededor del mundo, desde exuberantes selvas tropicales hasta paisajes áridos y montañosos.</string>
    <string name="day7Content">
La Reserva Marina Fitzgerald es un área protegida costera ubicada en Moss Beach, California, en la costa del Pacífico. Esta reserva es conocida por su rica biodiversidad marina y sus características únicas, que la convierten en un destino popular para la observación de vida marina y actividades al aire libre.</string>
    <string name="day8Content">Los autos en la ciudad son una parte integral de la vida urbana, proporcionando movilidad y conectividad a los residentes y visitantes. Estos vehículos, ya sean automóviles particulares, taxis, o servicios de transporte compartido, son una opción popular para desplazarse dentro de áreas urbanas debido a su conveniencia y flexibilidad.</string>
    <string name="day9Content">El Mar Abierto es una vasta extensión de agua salada que se extiende sin obstáculos por grandes distancias, sin estar confinado por tierra. Este término se utiliza comúnmente para referirse a partes del océano que están lejos de la costa y no están influenciadas significativamente por la tierra, lo que significa que pueden ser profundas y estar expuestas a condiciones climáticas y oceánicas extremas.</string>
    <string name="day10Content">Un lugar único de belleza surrealista, conocido por sus formaciones rocosas llamadas "hoodoos", que se alzan en tonos vibrantes de rojo, naranja y blanco. Este parque nacional en Utah, Estados Unidos, ofrece senderos escénicos que serpentean entre las formaciones rocosas, brindando vistas impresionantes en cada paso.</string>
    <string name="day11Content">Ubicada en el norte de Arizona, Sedona es famosa por sus impresionantes formaciones rocosas rojizas y su energía espiritual. Ofrece una combinación perfecta de paisajes espectaculares, actividades al aire libre, tiendas de arte y espiritualidad, así como spas y retiros de bienestar.</string>
    <string name="day12Content">Una maravilla natural icónica y uno de los destinos más visitados en Estados Unidos, el Gran Cañón es una inmensa garganta labrada por el río Colorado. Sus impresionantes vistas y paisajes espectaculares lo convierten en un lugar imprescindible para los amantes de la naturaleza y la aventura.</string>
    <string name="day13Content">Situado en la isla de Kauai, Hawái, este parque estatal es conocido por sus impresionantes acantilados de la costa de Nā Pali. Ofrece oportunidades para practicar senderismo, kayak, y observación de la vida marina y aves, así como para disfrutar de algunas de las playas más pintorescas de Hawái.</string>
    <string name="day14Content">Un paisaje cubierto de nieve, donde los árboles se ven adornados con un manto blanco y el aire está lleno de una quietud serena. Los paisajes invernales ofrecen una belleza tranquila y una oportunidad para disfrutar de actividades como el esquí, el snowboard y las caminatas nevadas.</string>
    <string name="day15Content">Un ícono en el mundo automotriz, el Porsche 911 es un deportivo legendario conocido por su diseño elegante, su potente motor y su excelente rendimiento. Es el epítome del lujo y la velocidad, cautivando a entusiastas de los autos de todo el mundo con su rendimiento y estilo incomparables.</string>
    <string name="day16Content">Una herramienta indispensable para la astronomía, el telescopio es un instrumento que amplía nuestra comprensión del universo al permitirnos observar objetos celestes distantes, como estrellas, planetas, galaxias y nebulosas. Es una ventana al cosmos que despierta la curiosidad y el asombro por el vasto universo que nos rodea.</string>
    <string name="day17Content">Situado en el Parque Nacional de Yosemite, California, el Lago Tenaya es un hermoso lago alpino rodeado de imponentes picos rocosos y bosques de coníferas. Es un destino popular para la recreación al aire libre, incluyendo la pesca, el senderismo y el canotaje, y ofrece vistas impresionantes en todas las estaciones del año.</string>
    <string name="day18Content">Un momento mágico del día cuando el sol se pone detrás de las montañas, pintando el cielo con tonos cálidos y dorados. Los atardeceres en la montaña ofrecen un espectáculo natural incomparable, lleno de belleza y serenidad, que invita a la reflexión y la contemplación.</string>
    <string name="day19Content">...</string>
    <string name="day20Content">...</string>
    <string name="day21Content">...</string>
    <string name="day22Content">...</string>
    <string name="day23Content">...</string>
    <string name="day24Content">...</string>
    <string name="day25Content">...</string>
    <string name="day26Content">...</string>
    <string name="day27Content">...</string>
    <string name="day28Content">...</string>
    <string name="day29Content">...</string>
    <string name="day30Content">...</string>
    <string name="day1subtitle">Delicate Arch</string>
    <string name="day2subtitle">Torre de Tokio</string>
    <string name="day3subtitle">Manta Raya</string>
    <string name="day4subtitle">Golden Gate Beach</string>
    <string name="day5subtitle">Rosette Nebula</string>
    <string name="day6subtitle">Catarata</string>
    <string name="day7subtitle">Fitzgerald Marine Reserve</string>
    <string name="day8subtitle">Autos</string>
    <string name="day9subtitle">Mar abierto</string>
    <string name="day10subtitle">Parque Nacional del Cañón Bryce</string>
    <string name="day11subtitle">Sedona</string>
    <string name="day12subtitle">Parque nacional del Gran Cañón</string>
    <string name="day13subtitle">Parque estatal Costa de Nā Pali</string>
    <string name="day14subtitle">Paisaje de invierno</string>
    <string name="day15subtitle">Auto Porsche 911</string>
    <string name="day16subtitle">Telescopio</string>
    <string name="day17subtitle">Lago Tenaya</string>
    <string name="day18subtitle">Atardecer en la montaña</string>
    <string name="day19subtitle">...</string>
    <string name="day20subtitle">...</string>
    <string name="day21subtitle">...</string>
    <string name="day22subtitle">...</string>
    <string name="day23subtitle">...</string>
    <string name="day24subtitle">...</string>
    <string name="day25subtitle">...</string>
    <string name="day26subtitle">...</string>
    <string name="day27subtitle">...</string>
    <string name="day28subtitle">...</string>
    <string name="day29subtitle">...</string>
    <string name="day30subtitle">...</string>

</resources>